大家有冇試過痾金菇屎

好辛苦

屎有餘菇

屌 唔爭氣咁笑左出聲

笑咗30秒
user Sab15將名留登史

See you tmr

睇一次見有人講野好笑過我

有 屙到一半卡咗 要用手拉佢出嚟

我都係‼︎‼︎‼︎不過有用紙巾拉